有冇人聽開台灣館長陳之漢，佢呢段比喻形容韓國瑜簡直高汁

唔識聽普通話你一係就講la on9

狗先聽唔明

佢都有份令韓國瑜當選
明知自己FANS多
當初拉大隊支持韓國瑜

雖然佢已經醒悟
但太遲了